蘋果live: 記者喺銅鑼灣中咗水炮

Time: 1514

推

推！

Push

記者話係胡椒水嚟

1515 鵝頸橋黃旗

狗有講係催淚水

好似顏射被

特登兜面射

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

詠希BB話現場好大浸胡椒味

現場需要你